大家知唔知新年先開啲小食檔仔開到幾時？

旺角、深水埗、黃大仙個啲
今晚想食 唔知仲有冇？

信唔信我一野屌撚死你老母？

做乜撚野呀屌你傻鳩鳩 下下揾人老母咁撚口賤

同樣想知

開埋今晚

係唔係香港出世
咁都唔知？

咁好笑，一定知ga?!

尊重自己尊重人啦